稱工作性質環境致患精神病 女侍應索償餅店

稱工作性質環境致患精神病 女侍應索償餅店

一名女侍應入稟高院，指因工作患上精神病，因此向工作的餅店餐廳索償。

此案郭姓女原告表示，她曾在尖沙咀國際廣場的Panash Bakery & Cafe工作。由於僱主 Panash Limited(下稱被告)的疏忽、違反僱主責任和違反法定責任，任由她的工作性質與環境，令她在2015年4月14日患上職業病，之後更發展成精神病。她因此要求被告負起民事責任，對她作金錢賠償。

得白卡得天下